類風濕關節炎有啲咩唔食得？

想快啲好番

仔仔

唔好餓住個肚 只係菜同只飲水 其他唔好飲同食
食acroxia 兩日就好返

有冇可能
呢個病痛咗3個月

師兄 聽講有位中環醫生幾好，因為我朋友都有呢個病，有興趣留tg。祝早日康復

痛左3個月仲唔打針 會damage 關節架

糯米？

食緊抗風濕藥食到有好轉
但想完全好番

睇緊公立食緊藥 係想快啲好番

訓唔訓到？ 我識人有呢個病通常都係大年紀啲

冇問題 發病頭兩個戒禮痛到行唔到
但到依家行路都冇問題
但係要食止痛藥 同間唔中會痛番啲

好似話攞唔到重野，一攞就成身痛
啲藥要食幾耐？
可以斷到尾嗎？

我18歲果年試過有 用咗半年斷尾
呢次係復發食咗3個月藥好咗好多 但未好番

老實講免疫系統問題，斷唔到尾。遠離糯米同食野要乾淨。

我今日先食完糯米雞唔怪得依家咁痛
想問仲有咩野食要注意？

樓主幾多歲開始有呢個問題

18歲

可以試吓google 抗炎飲食，飲食都幾緊要嫁，除咗早訓保持心情開朗之外。同埋我會直接薑黃粉沖水飲唔好食啲甜嘢油膩嘢嗌啦。同埋記住要拉筋！
開頭好痛要食藥頂住先，如果唔係心情會好差。

我都有強直性脊椎炎，雖然未係好嚴重但痛上嚟係完全彎唔到腰，訓教都會痛醒。依家食少咗零食同食多咗抗炎嘢，夜晚拉一粒鍾筋，比以前好好多了。

政府好似有得申請資助
可以食/打生物製劑
黃金期打好似有得好番（唔肯定）
可以問下醫生

陰公
宜家幾歲

薑黃粉有助消炎？

唔該曬 係睇飲食啲資料成日睇到好混亂
有啲話食得有啲話唔得 好似牛奶同燕麥

22
其實我覺得自己好彩 好似好番快

趁仲後生試下有冇得斷尾
利申咩都唔識但follow開你啲po